【淡友俠落錯車9年駁唔到】尚珩花園洋房1.47億售 呎價40,930元雙破頂

【九肚新盤】尚珩花園洋房1.47億售 呎價40,930元雙破頂

淡友俠落錯車呢世玩完駁唔到